有冇人想學琴？

想收學生，鋼琴皇家五級或以下程度，收費唔超過$250/45min (當然唔同級收費不一)

我根咗某大型音樂學院校長學琴四年，持有ATCL piano diploma Distinction，擅長彈浪漫派古典音樂，亦有私人教琴經歷

*跟

係學都跟女老師學啦，點會跟你學

學琴定溝女

有冇教Dip ABRSM既人介紹

我想學 但係屋企窮

留contact或者add tg? 價錢可議

added 無野睇，
咩價錢，一口價啦
250 就不了

你幾大， 邊到上堂

個group得你講得野？我講唔到野

Update咗

Add咗

Budget幾多？

Budget
係咪靚女可以平d

個group 係單向講野？

唔係

唔關事

由零學起幾多錢 真心有興趣

$150

騙子黎， 我唔講太多啦
自己小心

直接講啦 驚佢咬你咩…

有冇人想學鼓？

有無人想學吹口琴

跟肥矮毒學琴同跟女老師學琴
你估邊個好

咁我起碼係正常人一個

有興趣tg傾

彈首3rd movement黎睇下先?

靚女我免費教
利申：ATCL music degree 教畜

係靚女嘅跟我學，我係女仔，唔洗驚被溝

紅巴ok?

姐姐老師

咁多3rd movementala turca都係3rd movement wor

你都知我講邊首

Tempest?
Moonlight?
定你想Appassionata?

Hammerklavier

Sor唔識彈

之前錄咗Tempest only

咪做爛巿喇

練緊appasionata，介唔介意講下3rd movement 最尾佢end passage個度可以點練，d手指位好了lung

請問你邊區教的

同問

最好旺角附近，同睇你prefer邊區，tg傾

連登搵食

upload 彈琴片睇下先啦

有冇人想學爬樹？